[團購] 一齊黎信主得永生

約翰福音3:15 叫一切信他的都得永生。
約翰福音11:26 凡活著信我的人必永遠不死。

一齊黎信主
我就係好榜樣
[black]屌耶穌老母[/black]

神愛世人

信主得救
留個名支持下啦

落地獄啦你地

留負皮既落地獄啦
好心想幫你地都唔得

你隨時都可以上天堂啦